依加你地係唔係當手足係condom先???!!!!

點解西九龍裁判法院可以無人

一眼睇晒得十丁友

屌你地肉唔肉酸

你地係咪當手足係condom！！！

自推

快d黎呀

人呢？

有無人呀

死晒呀連登仔？？

tui

下? 唔係2:30咩??

審要時間嫁嘛

上曬去啵ching,你係咪遲到